【DNA測試】健康碼嘅真實作用比你想像更大

首先支共無野叻 最叻係做監控
當你理解呢一樣野之後
其實我都唔需要解釋啲乜

以往智能燈柱、新身份證到今日健康碼
DNA測試等等 都係為咗要拎哂所有香港人嘅DATA
令到鑑證呢一樣野更易做到

最近開始多咗公司要人做檢測先比返工
相信呢一步絕會擴大
日後健康碼同DNA測試將會恆常化
甚至要求岩岩出世嘅人一早做定

到時唔好話抗爭
你未行出街已經拉定你

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

好簡單一句，你依刻冇中招，有個咩碼證明，但唔代表下刻冇事。

嘥哂啲寶貴紙張！唔明邊個提出！